阿聯酋亞洲盃討論區（5）

繼續

祖國加油

冇女廢撚到

武磊咁樣miss兩個golden chance

武球王

于大寶做乜鳩

無女柒到呢

仲話同son 7號對決

嚴重懷疑孫銘謙都勁過劉洋

射落個龍度

如果我係納比，會換走冇女於大寶，換入韋世豪肖智

神救

秦仔啲防守都幾差

祖國加油

4分1泰國

Keeper

秦仔對中堅係咪柒嫁

馮

嘩差D

泰仔開始冇奶力喇喎

無女仲話有料出去邊到踢

中國個前場敗家到

好似話兩個中堅停賽

秦國再咁俾人禁住打好快收皮

支足越黎越近磅

反而馮瀟霆2下長傳都有威脅

去印度踢

加油泰國！！！！！！！

上港開啲條件擺明係開天殺價唔肯放人
五大聯賽兼要確保有得踢

加油秦國

咁快換人

佢扭波分分鐘都係最有威脅

中國加油

漏奶 咩撚關係

暹羅加油

泰國攻強守弱到 唔怪得會比印度炒

邪 邪 邪

出肖智打燒味

廣東之光肖智來了

香港隊手下敗將肖智

起來 不願做奴隸的人們

出盧琳好過呢班垃圾

支持祖國反cup!!!

佢河南人

出猶戴更好

秦國頂撚住呀

追和!!!

1-1

Goal

屌

秦仔做乜鳩 腳軟

敬禮

泰仔唔識解圍

屌你老母

正式宣布 徐宏杰＞全秦國中堅

果然中左,秦仔失波

泰國班友冇反應

屌 似吉仔果場

goal
我國好波

球進了

邊個燈啊

吉爾吉斯悲劇

屌呀又頂得幾靚

香港>泰國，肖智都mark唔住

仆街 失埋道氣

連續兩下傳比對面

中國好球

雙智

幾下係邊到空晒都唔踢個波上去

泰仔咁跑得會咁早無力

可能要加時 聽日仲要返工

其實頂得幾靚

杰仔去j league未

雙智搞掂

邊個燈肖智

個女MC讀到想高潮咁

泰國4號識唔識踼波

泰國縮到咁後，死硬啦

下場澳伊日韓幫幫手大炒支那

其實咁睇法
香港有部份球員都唔會差得過呢兩隊...

泰仔下下解唔到圍預左出事

成班五毛入黎中国好球

香港人一條心撐祖國
好感動追和

一早跑曬啲體能

澳洲就算啦

球𨑬了

on9

失個球……由一個失誤解圍開始

12碼

輸埋12碼
898 啦泰仔

泰仔4號

徐宏傑

弓起支足入8強

支那12m

咁都有12碼？！
thanks 一帶一路

駛唔駛咁落腳⋯⋯

不過無鄧達 無女依啲呢

贏左下場對伊朗 炒佢老母456

頭先反cup 4.7

反cup

12碼..........

12m

咁都冇真係黑哨

又係佢

又係4號仔

我係中國人呀屌

球進了
點球

唉

縮晒腳喎

十二碼 波都唔中

泰國4號收左錢

又係4號條廢柴

揾郜林

lippi係有料既
一換入肖智就搞到秦仔亂晒

飛機鋯射

飛機郜

飛機林

我正想講

逆轉了！三分鐘完成了

泰狗攻強守弱

郜林似插水

反超

飛機林 今次冇飛機

出線應該對伊朗

中國好波

厲害了我的國

冬蔭波無講錯，無米洛雲查林邦呢條友根本無可能入到國家隊

又幾靚

亞洲英格蘭果然有運

起來~!

泰仔係唔中波既

伊朗MOLAMOLA

波又踢唔中，腳又中到
唔係唔跌呀

條4號

一支箭飛入網

泰仔就算啦 東南錦對馬拉臨尾12碼都專登射上天 都係錢最緊要

我地都係中國人

基藍馬都勁過佢

中國開始有歐洲第四檔水平

反cup喊撚左出黎

會唔會納比太勁1換人就反cup

幾多年前既kilama

差啲輸多粒

我地中國勁到仆街

越位

斬佢老母成功

炸糊
肖智對泰仔下下頂贏

以為咁快繳械

差d 1:3

泰仔d防守廢到

上盤客由地獄上返天堂

泰仔龍

屌上撚哂力咁

莫啦
泰仔

反超
好感動

搞咁多嘢
原來打太興就得

支那啲無球走動唔Q走

我國萬眾一心

泰仔係咪咁快無體

感覺有啲假

無女

人民幣力量

禁住秦仔黎屌

假就梗架啦 亞洲波假係基本

同吉爾吉斯一樣，送既

秦仔太早縮得太後喇 ……

當年泰國🇧🇩殺害左中國咁多同胞
今日只係還少少息

冇女

武球王又柒

係，比人禁屌到
之後極速崩埋盤

死泰仔全部斷腳

支那貼係咪已經冇晒氣

想泊巴士但班中後場冇咁既能力

下半場支那貼隱埋形
冇人做波

秦仔下半場完全唔知踢緊乜

武球王再柒

屌拿媽，平時猜拿鐵踢日職好似無限體咁
以家收撚哂皮

波都比唔到佢

佢冇得唔宿後
中後場d 人冇晒力
條金毛仔下半場散步

之前幾場有冇出過韋世豪 勁唔勁

重番到後場拼波
但佢班隊友

冇女勁唔勁呀你覺得 冇女已經係最勁個個

1:3

so sad

🇧🇩🇵🇼🇯🇵🇱🇦泰國呢

對秦仔真係太失望

泰國遲早輸多球

泰仔d企位基本錯晒

泰仔踼緊咩
冇曬迫搶

東南亞球隊體能好似唔太得喎

可能真係累了

冇奶力了

習近平既中國足球夢又邁進左一大步

比支足炸散晒啦

港獨撚又輸

我挑你慌佢過到伊朗咩

冇女爭食

泰仔仲要今屆整到件衫成件藍武士咁
快撚d 畀我國大炒出局

真

大陸仔爭食

泰仔接連被周遭兩大強國強暴

伊朗冠軍相
支那點會夠打啫

泰仔呢三分鐘調節一下啲呼吸先啦
唔好急住想追和
依家急即係比支那帶住節奏
不如回回氣 85分鐘先比油仲有一線生機

又燈

收皮

猜拿貼 防中又係佢 攻中又係佢

我國勁到

唔駛燈啦 如果咁都贏到真係神跡

你好靚仔

泰仔隻右閘睇黎冇哂力速度慢哂

世界杯外入12強
亞洲杯8強
祖國足球真係進步好快

鄧達冇表現

嘩 支那拎左幾多張黃牌

Suphan 或者 Adisorn 是但一個出到都已經差好遠

想當年我國足球只係踢水樽
依家已經

屌你老味查林邦又黎料

球王搞笑嗎

冇女垃圾

怪唔得冇女啦咁7

泰國個18號好撚勁
可惜後防

19號廢到

冇球王做咩仲廢過之前
真係傷得好勁？

鄧達食唔正

已經無氣

屌 咁靚都唔入

救到

泰呢下

個4號, 港隊都好過佢

屌呀

果4號仔收咗支那幾錢

龍門上埋去啦屌

冇lu

4號仔應該卧底黎

dup地果下交足戲架

我信佢真係廢, 對阿星果場都唔掂

唉 對秦仔好失望

吉仔龍門啲frd

支足好波

有無手足想認返祖國

最後一個角球就應該上去啦

拎咁多黃牌停賽 下場打伊朗仲唔係半主力

D 大媽

比d 掌聲中國足球

猜拿貼
始於唔隊友唔係球會果種質素

鄰國次次都係下半場發力

下下帶到個波過半場
全部自己友係啲死位

佢幾好波

下場可能都係

屌，被反cup

得鄧達配合到

淘汰賽對伊朗最不利既係人地唔駛失波就有機會出線

支竹

泰國似真廢唔係假波
體能一跌下半場就走哂樣

今年舊城第4佢好大功勞
對比下當達

垃圾
對泰國都係贏1球
港隊起碼炒泰國4 5 6

LM陣間阿曼爆冷贏伊朗，幫支足開路

香港主場輸左泰國

攰姐
你試下兩個正選中堅出番 加正常一場過
屎都無得你食啦港隊喎

11/10/2018
Hong Kong🇭🇰 vs Thailand🇹🇭 0:1

diu原來今日仲有

港隊起碼贏過金牌
大陸贏過乜？

燈力無邊

東亞盃 真係有架

雄起了!

Foxsport訪問條支那友問佢下輪點睇
佢話下輪the end

Quarterfinals
🇨🇳
VS
🇮🇷/🇴🇲

🇻🇳
VS
🇯🇵/🇸🇦

🇰🇷/🇧🇭
VS
🇶🇦/🇮🇶

🇦🇪/🇰🇬
VS
🇦🇺/🇺🇿

港隊唔玩大陸先拎到

伊朗可能會讓下呢
大家咁fd 底

咁佢都幾有自知之明

支那平民不知幾咁心水清
係啲濕9媒體亂咁大吹特吹

佢地笑鳩支足啲文好好笑
咩企鵝都踢唔贏

阿曼

射失12碼

唔入

伊朗

阿曼今日好似阿仙奴+曼聯咁

查查

查漢巴殊

查查射手級數

這才是十二碼

竟然玩笠

伊朗真係

個伊朗女球迷

期待伊朗對越南

泰國感覺踢落好有保留咁

泰國金毛仔, 攻就ok, 但係守同雪糕筒無異, 高波直頭跳都廢事

🇹🇭黃金一代今屆麻麻
Theerathon/Tristan Do/Dangda
Chanathip半成力
Siroch係16年鈐木盃彈一彈跟住表現一般
下屆都係武里南班幻齒接班吧

越南龍個妹

呢啲普通貨色黎

本場比賽張琳芃作為首發後衛出場，他此前已經吃過1張黃牌，是在1月16日對陣韓國隊的比賽中，吃了黃牌。這一場對陣泰國，他再次吃到黃牌，這樣一來，他將在下一場停賽。

11歲潛力股

好有愛

混血兒仔係靚仔
女就一定爭啲
睇下安永佳啲姊妹

但越南mix俄羅斯，兩大靚女國度

🇯🇵日本代表 スタメン🇯🇵

🔻GK
12 権田修一
🔻DF
5 長友佑都
16 冨安健洋
19 酒井宏樹
22 吉田麻也
🔻MF
6 遠藤航
7 柴崎岳
8 原口元気
9 南野拓実
21 堂安律
🔻FW
13 武藤嘉紀

日本今場夠唔夠打
個陣睇落幾fit 都

得

日本遭遇傷病困擾

日本在亞洲盃十六強戰對陣西亞豪強沙地阿拉伯，而日本目前仍在遭遇傷病問題的困擾。

主力前鋒大迫勇也和門將東口順昭由於傷病，在訓練中只能進行一些單獨的恢復性訓練，而青山敏弘出現了右膝不適的情況，也只是單獨地進行了訓練。

此外，日本與沙地阿拉伯的這場亞洲盃十六強戰將在當地時間15點進行，屆時氣溫將高達30攝氏度，而數據顯示，自從1984年以來，沙地阿拉伯只要亞洲盃分組出線便能殺進決賽，日本在亞洲盃分組賽全勝便在淘汰賽首輪就出局。

加上以日本分組賽嘅表現，呢場沙地應該會贏

Lose

有冇Link？

Schmidt其實咩水平
見d人吹奏佢打正選

大和魂

因為正選權田好廢

大和魂0-2沙地阿拉伯

現場啲歌好好聽

又黎可蘭經hiphop

rap talk古蘭經

求link

嘻啦呀喇lee, 嘻呀啦哈呀, 嘻拉呵拉唷，啲噢啲噢哈啦 x 1000

屌有聲

西亞狗撳住打

仆街西亞音波功

日本隊好多犯規

真正既主場威力
比起her人呢啲勁得多

JP 1:0

日本一下搞掂

我頂都入

咁樣一個攻勢就入咗 沙地

日本晉級啦
命運係用黎逆轉

走位靚其實真係唔駛高

日本今日既防守做得好好
無同對手假對攻 做好自己崗位
得到目前呢個結果好合理

墮入主攻陷阱

咁呢隊沙地可以輸比邊隊？

何蛇又然

所以話啲西亞佬念經咁打氣真係dlm

富安健洋188cm架

阿拉唔保佑

大聲啲，再大聲啲

支持尼泊爾同不丹將來入到亞洲盃
到時大戰西亞隊 一邊播佛偈 一邊播可蘭經 你都咪話唔壯觀

等到香港拎亞洲盃呢兩隊應該都未入到

有二百歲命先有機會睇到

柴崎又唔見左

muto下場要停賽

一條女都無

西亞狗成撚日唱啲鳩歌 踢曬地出局就岩

沙狗法例好似唔比女人睇波

阿拉淨係保佑伊朗

什葉派

蝗捧沙地

出黑哨阻反擊

亞洲金哨

吹手球?

西亞3寶之一

明顯係但明明係膊頭

差d輸多球

有冇高清link

幾時先攞到保險球

沙狗識唔識射波架

權田零反應

其實輸咗又好彩唔中龍

沙狗越嚟越近了

沙狗得個控字一到三閘線就冇貨賣

空晒頂波頂

柒到

呢隊日本真係好撚廢 傳控又打唔好，防守又唔穩，成隊提子咁妹住嚟過關

柴崎同南野真係無眼睇

沙特反cup 阿

今時今日提子打法先係王道

咁熱森保一仲唔換人

成班廢柴唔識射波同頂頭鎚

南野拓柒 muto等你放波落去等咗10秒都唔交

-6足球never die

南野快啲走啦好那屎波

個啲根本唔係歌黎 直程似念咒語

佢全場做得最好係得呢下

換走了

沙狗唔該比d 骨氣洗脱世杯恥辱

仲悶過禽日強國果場

強國下半場入肉好多

日本好在班後衛夠高，搶位又勁
下下都清到傳中波

日本次次都係負碌贏波

暫時淘汰賽得琴日約旦越南好睇，兩隊都有技術有速度，百二分鐘都冇冷場算係咁

不停猜傳猜傳再配合唸咒既可蘭經音樂真係迷幻

沙狗傳中果時禁區最多得2人都on99

rap talk可蘭經嘅娛樂性仲高過場波

係咪得我一個覺得啲rap talk可蘭經幾正，起碼有啲氣氛冇咁靜先

日本都幾危

嘻啦呀喇lee, 嘻呀啦哈呀, 嘻拉呵拉唷，啲噢啲噢哈啦

柴崎岳啲長傳好好j

Muto 今日全場跑，好勤力

估唔到仲有隊會玩無謂控傳

唔係幾年前比馬體破左收晒皮啦咩

中場唔入攝就話驚反擊，翼都唔郁

下下比吉田麻也包晒

場波都幾悶吓
重衰過琴晚支那
睇澳網重刺激

日本真係嬴得無乜説服力
預四強止步

後生版岡崎慎司

一粒氣走沙地

鬼咩沙狗d攻勢冇下入肉

沙地自己猜死自己

下場真係唔好再出南野，好垃圾

沙地傳中禁區班人連交叉走位都冇
更加唔講入攝之類，下下企定定斬
都係一擔擔姐

日本好波 趕走沙地狗

日本今場攻擊陣真係完全做唔到野，好在後面防守交足貨，贏得真係冇乜說服力！

咁不如撐越南創奇跡

袋鼠

鬼佬食硬烏豬？

點解場場係艾阿恩踢，個場都係吉到咁

兩隊啲人都好高大

入場同港超差唔多

想問吓澳洲肯搏命未

其他場都好似冇咁空
角度問題定咩

澳洲20號打假波咁

搏緊啦
你估重係4年前嗰隊咩

賓約哥而家係咪收咗皮？我見成隊烏豬竟然一個賓約哥球員都冇

咁都黃

近幾年都收咗皮

屌你係咁後場橫傳

慘
曾幾何時全世界球壇都識呢隊波

都重係頭四
但好耐冇champ過

又黃

東亞球隊黎講
泡菜算踢得最精彩

2隊都西波

鄰國好睇，夠負碌

今晚啲波悶死人

澳洲啲技術好粗

wuchu好麻麻

唔係wor
就咁睇烏G仲搏命

但最前個係矮仔麥卡倫
完全唔知咩玩法

澳洲廢左咁多

搏緊架喇，睇唔出姐

柒頭澳90分鐘嬴唔到等出局啦

呢隊澳洲打高q大棍都唔掂，波都唔識用

屌開始掛住Arzani了

冇Leckie 冇Kruse
波都控唔掂

睇好烏g入到四強

呢隊澳洲隨時連支足都贏唔到

下半場襟制都起碼入肉好多, 雖然2隊實力有d距離
今日2場, 上場沙地妹到, 今場又係西波

澳洲個種廢 快撚啲躝啦

呢兩隊波算唔算侮辱緊足球
悶到痴線

今日2場都推唔到幾多頁
琴日強國即刻推咗10幾頁

好撚悶

烏起碼踢得機動，有幾個腳法都唔錯

愛國巴打多

各各想睇強國死
下場應該都番歸啦嘛

去咗邊

去咗些路迪不過重傷

屌你澳洲學咩人造波
搵個高佬直接轟埋去高空轟炸算啦

袋鼠好似最好波既都傷哂

澳洲想點 控球在腳WTF

因為烏豬拍巴士

原來澳洲有2個去咗沙特踢波

睇都費事睇 完場睇比分算,悶撚到

hea睇ing

恰著，醒番都重係咁嘅

袋鼠大腳轟入去算啦，學咩人猜傳

落邊又唔傳中高空轟炸

咁都唔入

袋鼠快啲燒味啦，悶到抽筋

不過班烏豬都幾高下未必屈到

換贊奴，有埋歴基
可以燒味了

.咁都救到

如果加時唔L睇

我都係

dlm仲唔射

澳洲真係得啖笑

漏哂

烏茲越踢越沉

波都停唔到

咪撚加時啦

加時撑烏g了

唔知以為烏豬領先緊

仲話澳狗搏命

加時88 唔睇啦

想問吓呢兩隊晉咗會對咩

阿聯酋/吉仔

多數係uae

如果澳狗晉 撑阿聯酋炒鳩澳狗

阿聯酋都係鳩鳩下

佢主場應該都有心踢掛
屌隊澳狗真係唔知做乜鳩

要加時既話應該澳洲贏了

阿聯酋分組賽鳩鳩下 吉列斯坦唔係無機
最少分組賽都幾對板

睇完世界盃仲以為亞洲隊會有好大進步，點知都係咁樣，除左伊朗同有son嘅韓國，其他真係 仲等我咁有心去搵link

🇺🇿🇺🇿🇺🇿🇺🇿

卡塔爾對辦

Robbie Kruse

ikonomidis明明算打得ok....

烏豬次次唔到3腳就斷

烏豬係冇人換定點，到而家都係換得一個

似唔敢換, 磨到射12算

澳洲退步得好緊要

support Uzbekistan

冇咩動力

cctv係咁串呢場波好悶

真係好撚悶

同四年前果隊澳洲差咁遠既

12碼了

12碼 要睇了

估澳洲贏

澳洲射十二碼比較有經驗
keeper仲要是係英超龍所以睇高半線

下場強國被伊朗大抄 就唔悶

明明係一場100%波
強國波實好多人睇

伊朗唔提速咁踢基本唔會炒人
除非支那學也門自殺咁玩對攻仲要好似佢地咁廢 要滿足到呢兩大條件先至會大炒
否則我諗贏一兩球啦

納比一定唔會對攻啦
352 穩守

射得咁差呀袋鼠

澳洲missed

烏g又missed

onJ仔啊

Ryan好識玩

一人炒一球

又幾緊張

今次無比佢擾亂到

其實ABBA果個射碼方式係咪已經正式宣佈收左檔？好多大賽都無用到

烏茲 miss....

Matt Ryan

老嘢射到咁差嘅

今次真係睇埋這些垃圾波

輸撚埋烏茲

歷基射尾門
點救

捉哂路

邊個話烏豬四強

白皮豬屌你老味

-6

假亞又贏

MOTM Matt Ryan

無知一問，想問下ryan,卡迪夫賓仔龍，伊朗龍同趙賢佑邊個最勁

下場歷基打番正選
中間就唔好再畀麥卡倫打正前啦

梗係ryan

烏豬第一個勁ban 中間 , 第二個又搵後衛腳射好難fake 到人喎

澳洲睇黎場場都要射碼靠ryan

不枉我睇到差唔多凌晨四點

Matt Ryan 真係好那勁

艾哈比斯

langerak成世都出啖唔到頭

Lekkie打邊勁啲

英超正選喎人地點比呀

躝番大洋洲啦屌

化妝龍啦
反應快到

阿曼神龍

睇得出有做功課

其實外國台咁多年都慢成十幾秒點解唔搞下佢

權田修一

澳洲撚喎

仲踢緊比甲個時 mitch係多記浪費時間
如果一早搵隊波做正選已經差好遠。。
之後幫史特加升班又換zieler

四強
伊朗 日本 韓國 澳洲

Maty ryan...

鄧文林勁啲

我住澳洲當然撐澳洲啦

除非自己個國家龍門冇人材啦，否則冇可能個個都好似羅美路咁踢曼聯後備返國家隊就正選

所以佢生涯規劃有問題。。
後生個時就應該搵隊打正選

吉列豬坦著起紅色波衫
隊中有鬼又有黃種人
好有港隊既味道

1-0

唔清波搞到輸埋

中亞細亞國家不嬲係咁架啦

又播鳩歌

吉吉好波

吉爾吉斯踢得幾好

吉仔

勁

處理得好冷靜

差啲和咗蝗 贏咗賓賓
係有啲料到

主辦國暫時仲係打少個

uae其實換左人未

換左啦
傷果件抬埋出去

慘

吉仔好似踢得好過分組賽

泡菜都係贏一粒

UAE 唔是有個奧瑪架咩 去咗邊

嘩 中楣

傷左冇入選

中亞軍團即將覆滅

射極都唔入

入撚左！吉吉好波

中亞軍團is still alive

沐浴露係咪仲喺度？

又要睇加時了

唔止值得追和
應該要反勝先真
浪費左好多機會

射左好多不切實際但非常吸引既波

UAE班後防同雪糕筒無分別

好似都係就頂唔順
體力問題

mabkhout柒到

UAE又鳩射，咩事

終於玩完

3-2

中柱

啲手榴彈幾勁

順道一提啱啱係今屆第一個加時入球

好可惜
搏到抽哂筋...大勢已去了

又中楣 屌你老母

好慘啊！

吉吉—雖敗猶榮

其實十一號果下已經犯晒規玩緊單擋
球證比晒機會7號都係唔入
唯有認命啦

uae主場雞呃左個12

真係輸得好唔撚抵
爭運無野好講

除左也門，好似隊隊都有一場超水準

仲有偽中亞伊朗

今年最大驚喜真係吉爾吉斯,之前以為佢地靠擦排名。

不過澳門究竟點解外圍賽可以入到佢地3球

不過都係輸左

今年如無意外，都係伊朗冠軍㗎喇

日本好勁喎

你搞笑？，定係只係精華球迷？

利申：日本球迷，但睇好伊朗冠軍

日本會唔會好似法國咁
妹下妹下拎冠軍

法國就唔算妹既, 似16年葡萄牙多D

澳洲先係
分組賽驚險
16強妹下妹下

等祖國狠狠教訓下班波斯人

過唔到祖國

china champion

Support son bb

Win

伊朗屌到蝗國冇氣抖就有份

伊朗係亞洲對住其他45個國家 全部對賽成績都佔優
經得起時間考驗

波斯象狠狠教訓班唐狗

亞洲版葡萄牙

攻防一手抓恒大U38小将拼到抽筋 他1人苦等15年

場場交垃圾表現但又贏波，其實算最有冠軍相

祖國13億人集氣

廖國文仲有冇得繼續執法？

尿腳聞仲有冇機會登場

巴林都狗？

沙地既走狗

巴林暫時唔錯

泡狗防守有d鬆散

son 真係有威脅

奇誠庸幾時復出?

泡菜5,6號兩個控制力唔夠強

詐死

番左韓國啦好似

返左球會

阿燦

燦

全盛既阿燦可以柒幾多次

韓仔又係到煲魚生粥

son真係唔同班

咁都唔入, 不過好彩越位

1：0

,

son 平時係熱刺完全唔會踢10 號位，今場完全當自己大力臣咁踢
球分邊靚到

對住呢班人真係踢到球王咁

水平差太遠，你掉佢去中前場邊個位都一樣超班

養生足球 走動少到 平時熱刺個種千里走單騎完全唔見

係超班 但假設踢 4231 前面四個位放邊個位就係一個問題

呢d 100% 波根本唔需要睇

泡件米9中堅有冇機會岀國踢

已經有唔少外國球會望住
但佢冇意慾走

son竟然控唔到

其實佢今日都甩唔少波

身型一流

靚救

差d

佢不嬲都甩唔少波
唔係kane同艾力臣，佢一季未必入到5球

佢踢南韓得尻射

1:1
抵死啦泡菜

其實有少少仆街
趁人傷

泡菜GG

泡狗

睇下韓國班友會唔會因為咁而激氣激起鬥心啦 事實上都有唔少例子係因為隊波比人不君子追和而士氣up

踢緊乜究竟泡菜
啲體能咁差

傻閪燦訓低扮傷無人理，俾人入 依家咁撚精神 俾人換走埋 廢物

調轉，泡菜咪一鳩樣

池東元入親黎
都好似冇咩作用咁

西亞球證mode啟動

贏一粒就縮
學日本

係扮既話咁就抵死啦

撚有傷咩，行d跑得 想拖時間

希望巴林晉級

咁第一眼係訓喺度鬼知真定假
總之抵死啦扮傷詐底

笑到仆街
人地拎住波, 你就咪扮傷啦

除左D嚴重受傷 例如撞頭 照攻係冇問題

泡狗仲柒過日本 好彩孫2等兵贏咗亞運唔使靠亞洲盃免役

唔通南韓都燈得死

妹妹妹妹妹到90分鐘

呢D打法比人追和真係抵死
先個1球就係到妹

son太鐘意cup多下

son淨係得一招直推硬射

你放佢打正中，個教練係咪一場熱刺都未睇過

好心出李在誠打攻中比son打邊啦

暫時16強得伊朗嬴多過一球

因為佢帶波太差，夠位比佢推咪拍晒手
得5碼10碼佢就會雞手鴨腳

韓狗

但係佢造波爭咁啲喎
搵佢硬爆硬射好過啦

打u23都唔算係超班 打大人咁上下啦

泡狗出局肥普最開心

池東沅呢D質素都仲有得打真係奇蹟

屌你西亞狗又詐死

因為最有名氣最好波嘛 啲細國唔知點解係咁

好似南華搵畢特都係搵佢派

屌你咩

龍門抽筋

son鳩踢

一D銳利感都冇

西亞佬既拖時間特技又嚟

咁易學咩抵死
日本打落有隊型好多

西亞狗d詐死典地真係好撚乞人憎 仲要全個西亞都係咁冇隊無辜

黄義助

屌你黃義助

屌！巴林仔你收錢嚟呀
咁回傳

李青龍回晒塘都有得打點解佢冇先

嘩差d絕殺

好似睇住阿根庭美斯咁
un下un下跑，行住入禁區，比埋d兩三米波，d隊友又硬係要比波佢.. 成個前場妹到仆街

重話去歐洲

義助今屆咩事

義助巴林

隊友仲同佢high five
明明就晒緊冧

巴林加油

頭廿分鐘泡菜D波都算爽
之後就立晒

黃義助仲差過日本個南野

池東阮

池東元正呀
插花再分向場邊
屌你中間咁大空位都唔去

開ot

連燈仔要燈埋伊朗？

南韓兩翼廢到震

son

陣間伊拉克入夠4球啦

巴林win

不如son踢翼啦
左右開弓 兩邊都爆得

天才教練係要佢踢攻中

從未見過佢勁
唔明點解佢可以係外國生存咁耐 神奇

教練想佢踢假9 幫手分邊 同埋捕12碼點 但兩邊完全做唔到呢d波

呢隊南韓，就算過到今晚，條線對住伊拉克卡塔爾澳洲呢啲體能更好更硬朗嘅都似等死

邊個明星

巴林咁多場落黎 完全唔覺係弱隊 d體能隨時好過而家既澳洲

新特蘭都企唔穩但又可以係德甲咁耐
重點係又唔係打得好
真係R撚爆頭

輸比泰仔嗰場失色啲

兒子要番去幫熱狗拖了

近年少睇韓國
搵son派牌點解唔搵具滋哲派

到時咪451, son正前
我諗反而好d添

教練識轉陣先算

個龍門又扮野

佢都跌跌地，得翻遠射

個保羅賓圖正選應該唔會放棄義助

而家似4222

如果巴林趕走到泡狗就真係經典啦

何輝嗰邊係咪有delay

佢島打贏巴林

具滋哲德甲正選，點都好過池東遠呢d垃圾啦，神奇在佢踢過多仔

射得幾靚

波台幫巴林集氣

真心覺得賓度教波on撚柒鳩，又鳩用人又教到隊泡狗咁撚斯文

不了

想幫韓國

要贏就sub son啦

睇落好唔慣

個龍又抽

抬佢出去慢慢拉啦

泡狗黑哨往績真係罪大惡極，但係即場睇見西亞狗插水詐死真係撐唔落好想佢地仆街死

果d中秋燈籠音樂又黎啦

放佢踢邊
踢得爽啲
踢返佢最殺食嘅硬爆同射波都夠殺啦

換龍啦

憎泡狗都撐唔落巴林

要換龍

超級offside絕殺鏝城

唔鍾意韓國，但西亞狗都唔好得幾多，黑哨詐傷犯規樣樣齊

比得咁撚靚隻12號推個波番去韓國

泡狗不了

泡菜美斯

一早Mute 左聲🤐
頂唔順

泡狗美斯呢腳犯規有返d傳統韓狗風格，唔到都照撞過去

而家還緊02年啲息咋
唔好話插水詐死，就算俾西亞狗踢斷腳都抵佢地啦
巴林加油

超級大傻仔

韓國美斯喎

神鋒仲唔入波嘅

義助咁既料點去歐洲

頂撚住呀巴林

要義助對手

個龍做咩傷

2-1

好撚high喎

李融

金珍珠

泡妹喊撚到

點解要換走喜燦搵入池東遠

右閘斬比左閘入

都頂得算靚 比西亞南亞狗實唔入

除左做戲做全套諗唔到理由

舉ki件衫

屌你老母 泡狗食撚屎

金珍洙2-1，呢個又係好笑，15亞洲盃踢到勁sharp，18世界盃唔傷嘅話都係佢正選，但換完教練之後成日做後備

16號泡仔係

尋日沙地狗d頭槌，空哂頂波底

韓狗進級會好睇好多
中東佬

金珍珠上次跟全北汽車黎香港 屈撚到

池生個種廢

朝鮮族真係世界上最垃圾嘅民族，幾時滅絕呀屌你老母

ki

佢幾好波 冇啦啦做後備
啲用人真係r頭

寄仔

2014世界盃都係傷。。。。

哩個真，洪喆勁係邊？

勁過洪吉吉好多啦

屌，乜撚嘢狗屎垃圾隊，支那賓賓都好，都唔撚可以俾垃圾泡狗晉級

根本廢車出三成力都屈傑啦

唔知點解鐘意用個14號

珍珠話哂踢過賀芬

傷左？

仲有十五分鐘，巴林班友不如踢斷曬泡狗啲腳佢啦

Yes

韓國美斯波底差到

金民災好似仲穩過金英權

用手攔番個波都冇事

波台集氣伊拉克

屌你老母韓國美斯

金英權係恆大都雪到凍哂

正常少少已經贏多球

美斯？講緊身高似？

李昇祐廢到笑死人

幾多號

除左鄭升炫(奧運比孫玩死)仲有邊個係名單未當兵or免役

12

個個泡菜一撚樣ge

整容大國呀

真係未試過美斯會係咁推離腳

又係美斯

韓國美斯係12號？

9號邊撚個黎 廢到

西亞佬d 打氣聲好煩

泡菜兵無力
D波都唔控落黎求其向前踢

10號幾下都set得靚

韓國佬啲球品仲衰過強國人

民族音樂

Son係咁回後拖慢打 成班撚樣係咁谷

屌啲鳩歌真係好撚煩

屌佢老母煩撚過羅家英

rap talk可蘭經

今場算好靜架啦

唔分邊

阿拉伯人D歌
好似祈禱時間清真寺傳出黎個D歌聲

想問大家睇緊咩台會覺得啲打氣聲好煩，我個台啲打氣聲啱啱好夠大聲又夠氣氛又唔會聽唔到旁述

其實起碼好過馬來西亞吉蘭丹個D好過噹噹

出美斯同池東沅嘅作用係

PPlive

美斯都叫hold到吓波
池東沅真係

學生妹

屌你老母2號扮晒嘢

睇foxsports英文旁述啦，mixing做得好好多

李榕有心引 foul 自己有預算跳起都可以落地傷
累到判斷錯誤?

嚇死韓妹
冇事啦

仲開地波

交吓戲姐

喊哂

鏟得好
一嘢踩鳩斷佢隻死人後足啦

完

巴林雖敗猶榮
係啲鳩歌太撚煩

泡狗成日拎住一球就想妹到完場差d奶野

伊拉克加油

撐

我撐卡塔爾喺uae捧盃激死沙地同佢班走狗

正呀又有卡塔睇
又有得睇左閘球王踢波

卡塔爾阿里刷入球之旅要結束了

卡塔爾
係咁養肥 daesh

卡塔中眉

暫時晉級隊伍都幾大路

但過程全部艱辛

強尼係咁吹奏卡塔爾

快上快落 好睇

呢球單刀差左啲 離晒腳都有

咁都推甩

仲食埋黃

伊拉克問Qatar人借水飲

大獲11號傷

暫時無事
但好驚見到佢啲隊友係攬攬佢個頭安慰下好似好大劑咁

都係唔得了

攻力大打折扣

tareq

15號換入黎上腳還可以

唔知傷幾耐但得呢啲大賽可以出下鏡就基本玩完

原來就係果下拉到

伊拉克踢到無腦非洲隊咁既

qatar個神射手真係幾勁

屌咁靚位fk咁樣射上天

西亞佬罰球靚到

大勢已去

89分鐘。。 唔知補幾耐呢

無野原來69

黑仔到 換出黎果個又要換返出去

伊拉克15號換入又換出 有冇廢到咁

00後挺身而出啦

咁樣因為個罰球而輸好唔抵

我啲愛隊差唔多出晒局咁濟
越南第三出線仲易踢過第二
屌你老味

好撚唔公道

半斤八兩姐

卡塔都有冠軍相呀

係咪俾你燈死咗

同伊朗比仲有好大差距

沙特啲走狗淨返UAE未出局

卡塔爾為左世界盃所投放ge資源都叫有少少成效
隊波爽過世盃外個時好多

除左我朗之外 其他都唔知踢緊咩
贏左就怕輸怕熱係到妹
一d侵略性都冇

仲有我朗頂到最尾
愛隊得返我朗同越南
東南亞2隊同iraq都走晒

都係對隔離組第一

你係咪指中亞

唔係
我講泰菲同iraq

以為你講十六強先出局果啲

你朗
核彈炸撚死你

香港人只係試過比日狗斬頭
唔好ff

屈dee支持中亞吉仔？

我淨係知伊朗比人制裁緊
仆街好多

比香港制裁緊？
哦 比美國制裁
我都想美國ge野關我事
可惜未拎到綠卡🤒
唔知以為伊朗好似日狗咁殺左千萬個香港人

提提你 如果用美國視角睇野
德國 沙地 英國 同菲律賓ge旅遊警示係同級架
唔好去英國德國旅行啦劉度你留返你鬼國同日狗啦

要搞事就係返港足post圍威喂啦on9崇日狗劉度
呢到亞洲盃post我撐伊朗
你都要講埋d唔經大腦ge野黎挑釁

連登仔點識咁多

今晚8強黎喇

卡塔爾行得遠啲得唔得
暫時係咁多隊入面最唔反感

Iran 今晚

泥門隊今晚就要跨過神龍寺隊呢度高牆

明明大家都對好多隊反感
偏偏最多人睇支國

正所謂睇人仆街最開心

伊斯蘭教禁酒

睇住屌好爽

亞洲杯1/4決賽對陣伊朗，國足最大優勢是心態好
在亞洲杯歷史上中伊兩隊曾經6次交鋒，國足1勝2平3負。25日零時的亞洲杯1/4決賽，中伊兩隊將再度相逢。在傷病、停賽的困擾下，心態或許是國足最大的優勢。已經晉級8強，完成賽前目標的他們如果真能輕裝上陣，超水平發揮，擊敗奪冠熱門不是沒有可能。

輕鬆備戰目標4強

「晉級8強，證明我們是亞洲最強的8支球隊之一，接下來的對手會更強大，但足球比賽是90分鐘，一切皆有可能。」逆轉泰國晉級1/4決賽后，里皮話里藏刀，不覺間也將一種積極的心態傳遞給弟子們。

這兩天的訓練課，全隊氣氛十分輕鬆，球員們談笑風生，幾乎看不出大戰當前的壓力。「踢淘汰賽就是要抱著必勝的信念上場。」金敬道說，已經打進1/4決賽，球隊會以輕鬆的心態迎戰對手。

本屆亞洲杯是里皮帶隊的謝幕演出。考慮到球隊實力，里皮在賽前選擇低調，只將目標設定在8強。但在擊敗泰國晉級后，里皮看到了更進一步的希望。他在賽后第一練前訓話稱：「我們的目標不該僅僅是8強，我們需要努力進入半決賽，即使要和強隊伊朗作戰。」

國足上一次與伊朗交手是兩年前的世預賽12強賽。兩回合比賽，國足客場小負，主場打平，面對亞洲老大並非毫無還手之力。「我們已經沒有什麼可失去的了，我們毫無壓力。」的確如里皮所說，已經完成賽前目標的國足這次可以輕裝上陣。

韋少傷愈或成奇兵

伊朗隊目前排名世界第29，亞洲排名第一。過去5年的世界杯、世預賽、亞洲杯三項大賽中，伊朗隊取得19勝9平1負，戰績堪稱「恐怖」。更恐怖的是，他們攻防俱佳，本屆亞洲杯開賽至今打入9球，未失1球。

對國足來說，想要洞穿伊朗的大門絕非易事。俄羅斯世界杯小組賽中，西班牙、葡萄牙也只能各自在伊朗身上打進1球。「伊朗稱得上是亞洲最強的球隊。」馮瀟霆評價道，「他們的身體和對抗能力很強，有很大的防守優勢。」

兩年前的12強賽首回合較量，里皮選擇和對手對攻，將更靈活的武磊放在替補席，首發郜林、於大寶、張玉寧搭檔鋒線。但面對伊朗隊高而不笨的後衛，國足的3大中鋒身體、技術、速度均不佔上風，未能斬獲一粒進球，最終球隊敗走德黑蘭。

里皮此役或許會讓武磊帶傷上場，突擊對手防線。此外，韋世豪的傷情也基本無礙，他有望出場成為攻堅「奇兵」。22日傍晚的訓練課上，里彼特意把韋世豪在內的幾名進攻球員單獨分成一組，進行強調對抗的傳接球訓練。

又傷又停後防吃緊

國足前4場比賽有4個失球，有兩個還是在弱旅吉爾吉斯斯坦和泰國身上丟掉的。此役面對阿茲蒙等人的衝擊，國足的防線壓力更大。

國足目前後衛人數儲備充足，但從此前的表現來看，石柯、劉奕鳴等人在中衛位置上不夠穩定，里皮最想倚仗的還是張琳芃、馮瀟霆。可目前兩人傷的傷、停的停，里皮在排陣上又要費一番腦筋。

對陣泰國隊的比賽中，張琳芃因為鏟球動作過大「染黃」，加上中韓大戰時拿到的黃牌，本場比賽將面臨停賽。他的接替者很有可能是張呈棟，後者是目前國足陣中唯一的正牌右後衛，但他此前的表現並不令人信服。

雪上加霜的是，主力中衛馮瀟霆有傷在身，此役能否出場也是個疑問。「跟泰國隊比賽上半場有個鏟球，腿掰了一下，半月板和肌腱都有些損傷。」馮瀟霆在接受採訪時表示，這兩天都是靠打封閉堅持訓練，現在走起路來還很疼。

如果這兩大主力缺陣，里皮有可能重新採用3中衛陣型，增加中路防守人數以彌補替補人選能力不足帶來的影響。

合理出牌仍有勝機

伊朗的戰鬥精神是出了名的。從俄羅斯世界杯上對陣摩洛哥，到本屆亞洲杯小組賽交鋒伊拉克，伊朗能夠屢次在「持久戰」中展現出跑不死的狀態，與板凳實力深厚密不可分。

前4場比賽，伊朗隊的輪換涉及21人，只有兩名替補門將還沒有出場。球員的出場時間也比較平均，只有后腰易卜拉西米和門將貝蘭萬德打滿360分鐘。

坐擁強大的班底，主帥奎羅斯可以排出多套首發陣容，球員也可以得到充分休息。回看伊朗隊的比賽，上下半場的攻防強度一致。國足隊員們談及對手時也表示，經驗豐富、身體素質更好的伊朗人，不會像泰國、吉爾吉斯斯坦那樣下半場因體能問題潰敗。

針對伊朗隊的這一特點，里皮或許會在開場有所保留，等到下半時老隊員體能下降時再作出調整。肖智和韋世豪的傷愈，為里皮的調整提供了更多可能性，派他們出場有望達到后發制人的效果。

「對手再強也要去拼，大夥還是有信心的。」馮瀟霆的話代表了球員的心聲。有了這樣的好心態，國足至少已經戰勝了自己。

冷敲咗伊朗對卡塔爾決賽組合
希望卡塔爾偷雞贏到泡狗

伊朗唔好放水

今晚支那末日

越南正選：23-鄧文林、3-桂玉海、2-杜維孟、4-裴進勇、8-阮仲煌、16-杜雄勇、5-段文厚、10-阮公鳳、19-阮光海、20-潘文德、7-阮輝雄

日本正選：12-權田修一、19-酒井宏樹、16-富安健洋、22-吉田麻也、5-長友祐都、6-遠藤航、21-堂安律、7-柴崎岳、8-原口元氣、9-南野拓實、11-北川航也

明明知支那輸硬

今場出會出7 成力？
不漏洞拉慘啦

九點鐘係星星對太陽既大戰

連登仔睇好邊隊

呢場冇可蘭經聽

酒井 權田 堂安 南野 4個都有黃牌係身 食多張下場就要停賽

有冇電話link ?

好老實，如果卡塔爾世界杯都係場場可蘭經都幾趕客，d忽然球迷應該睇二分鐘就轉台

日本首君之代真係失眠首選

到時對支足
少幾個都唔驚

想問師兄們有無 link 阿？

南野又正選出黎攪笑

喪樂咁

森保一死攬佢個契仔北村 暫時點睇都未夠班做正箭頭

日本仔比越南仔禁住黎屌

森保一本來唔要muto要淺野拓磨 根本海外嗰班都麻麻地，國內嗰班更加

北漏禁屌

有冇link

認真無得揀，鈴木優磨想試但係傷左，鐮田大地未入選過，杉本健勇今季食屎，北川今季喺清水都入唔少波，但無人拍佢要佢打單箭頭即係玩9佢，反而如果唔係淺野傷左，呢個真契仔就真係會睇到噁血

越南個十號仔幾勁咁

越南美斯
勁過韓國嗰個（好似係）

係，其實越南仔有無外流機會

中場有個之前打過韓職但冇得點出

你鑽個Koroki呢

係咪今場開始有var

仆你個街越南縮住踢唔去搶日本都會自己交返個波比佢地

個龍下季去蒙通聯

真心唔明武藤有咩係比佢差

靠死球的日本隊

停賽

本身都唔係國家隊常客，要揀應該小林悠都排先過佢，同埋森保一應該鍾意用後生多啲

咁樣1-0

亞洲冰島

日本又妹到完場

日本領先即係悶波了

23人名單本身棄武藤選淺野

早D訓等睇國豬算

Var

手球

8強開始有VAR

陸公鳳勁到

條link太低情
係邊個手球

Viet 10 號仔獨左小小....

院